「Supreme」邊度有得買黑色或者藍色36th backpack

麻煩巴打

全新都無咩可能喇我估

2年前喎清

谷收啦

Ok，thx ching